{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53668&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신포 힐링"
    },
    "text": "新浦Healing MOTELは最近リニューアルを終えて新しくオープンしました。 引き続きアップグレードが行われておりますので、ぜひご利用ください。 駐車場は最大50台まで可能で、正門の裏側にある中央プラザの駐車場をご利用ください。 駐車料金は貨物車以外は別途お支払いいただかなくても結構です。 また、駐車するのにとても便利です。 号線仁川駅水仁盆唐線の新浦駅へのアクセスが容易であり、客室の内部施設は壁紙、エアコン、照明の交換などリニューアルされ、快適で暖かい雰囲気を提供します。 客室は全部で65インチTV、空気清浄機、OTTなどの施設が備わっていて便利に利用できます。 また、一般ホテルのような最高級寝具類に全ての客室が交換され、防疫にも特別な注意を払いました。 客室内には飲み物とミネラルウォーターを無料で提供し、マスクパックなど使い捨て用品6種を提供しています。 ペットは同伴入室は不可能であり、オンシーズンや休日には料金変動がある場合があります。 入室の際、使い捨て用品はフロントでキーと一緒に提供され、週末に駐車する方は別途の駐車場利用のために番号で連絡いただければご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "新浦Healing MOTELは最近リニューアルを終えて新しくオープンしましたか？",
            "answer": "はい、新浦Healing MOTELは最近リニューアルを終えて新しくオープンしました。"
        },
        {
            "question": "新浦Healing MOTELの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、新浦Healing MOTELの駐車場は最大50台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は別途かかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車料金は貨物車以外は別途お支払いいただかなくても結構です。"
        },
        {
            "question": "新浦Healing MOTELの客室はリニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、新浦Healing MOTELの客室は壁紙、エアコン、照明の交換などリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "新浦Healing MOTELの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新浦Healing MOTELの客室には65インチTV、空気清浄機、OTTなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "新浦Healing MOTELの客室は防疫対策がされていますか？",
            "answer": "はい、新浦Healing MOTELの客室は防疫に特別な注意を払い、使い捨て用品6種を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新浦Healing MOTELではペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "いいえ、新浦Healing MOTELではペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "新浦Healing MOTELの料金は週末や休日に変動しますか？",
            "answer": "はい、新浦Healing MOTELの料金はオンシーズンや休日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "新浦Healing MOTELの入室手続きはどのように行いますか？",
            "answer": "新浦Healing MOTELの入室手続きではフロントで使い捨て用品と一緒にキーを受け取ります。"
        },
        {
            "question": "新浦Healing MOTELの駐車場を利用する際はどうすれば良いですか？",
            "answer": "新浦Healing MOTELの駐車場を利用する際は番号で連絡いただければ、別途の駐車場利用の案内をいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 559
    }
}